［524見］大家一定要出黎！幫Trump幫國際線開路！！

Trump trump出到聲會有行動，我地點都要出黎表態，人數代表一切，要國際戰線幫手，我地點都要為佢地先開路，524 見

唔好放棄
支那共狗死全家

推

我唔贊成再出去，盞送頭。
計我話應該改以無限期罷工罷學，或者直接變失業人士，冇錢就去申請失業綜援。
改以用消極方式繼續抗爭。

出左咩聲？

咪撚痴線啦，瞓左幾耐？

美國總統特朗普說，若中國在香港實行「港版國安法」，美國將作強烈回應。

咩回應唔知，但最少我地既表態會幫到佢既回應強度，任何希望都要試

05240527

你出去，黑警可以隨便搵條罪入你同打柒你。鄺神一早講過，佢唔要再見到有手足再受傷&被捕

國安法過左，你上網講句維尼熊 都拉撚得你返去呀，醒未呀 屌你老母

仲鄺神，信下自己啦，你今次唔出就以後唔使出

咁你認為出去會阻到佢哋通過國安法咩？你出咗去又點？最終成效又見唔到，反而增加流血衝突。係咪再想有多啲類似721、831嘅事件發生呀，屌你老母

上次阻到惡法係因為運動剛剛開始，個個精力充沛。

我想講嘅係， 發聲唔淨只只有一種方法，唔一定要上街、被補、流血。過往上咗咁多次街除咗撤回咗條例之外，你可有見到成效？我只係一次又一次咁見到警暴一次比一次嚴重。我只係唔想各位手足作出啲無謂嘅犧牲。

坦白講，革命就係要流血，你唔出黎唔通真係retweet兩野就表達到咩？

好簡單，我諗黃之鋒算係第一批抗爭嘅手足啦掛。
你後期仲有冇見到佢出嚟上街吖，冇吖嘛。
因為佢知道上街已經冇撚用，盞去送頭。
咁佢咪用其他方式去表達囉，去外國做其他行動呼籲國際支援香港囉

你出嚟，流咗血，俾黑警打完定埋罪，咁又點呢?你又想手足因為你被定罪、遭警暴又再出嚟呀?咁落去只會係一個惡性循環。你又表達到啲咩呢?

你攞你同之鋒比咁繼續享受網上嘅言論自由啦

唔出唔是人